就算林鄭幫我含撚，我都唔會原諒佢

害到我地香港人貢慘 又破壞警民關係

樓主口味

重

如果香港水野朝陽可以服侍我一晚 都仲有計傾

真識食
寧願要鮑姐

如果佢幫我含撚

仆街我唔敢追究喇sor

重口味

肯定係90後

但如果佢吹功好過托也哥呢？

口爆就原諒佢

我拖下佢隻手仔都制

首先，我唔會想俾佢含
第二，得我一個原諒都仲有200萬人，含到佢死尬含唔完

如果林奠, 葉流 麥美損
起三飛既有無得諗

阿sir好重口味

無水野朝陽無計傾

二穴中出

好撚豬WOR

諗下都已經鳩縮

諗起都扯旗

講緊幫樓主含撚

你諗清楚喎
林鄭個鯉魚咀
試過返唔到轉頭㗎

屌到林奠喵喵叫

大山婆正呀

牙豬識食

你真識食

豬蛇會唔會原諒达狗牙

佢出賣backup 佬 出賣兄弟 出賣香港人

點原諒

好

至少屌一劑先考慮放過

應該會口腔癌

林鄭後生正過水野朝陽

小妹昨晚和她磨豆腐了
豬蛇想吃二手閪嗎？

捉撚住佢條腰後入

想吃你果塊

到時幫你含你咪又大大力深人喉

屌奶星，又講廢話

林狗,無諗過幫你含...

還保吹？

未到安全期

就算世界無童話？

我ok
但佢含得一個就唔該含哂有遊行過既200萬人
含完遊行人士 含埋3萬黑
我跟尾又點話

ching咪癲啦

就算世界Frankie De Jong

棋靈王

李慧琼